##### Beats, Logstack
Установка и конфигурирование коллекторов на клиентских устройствах(Docker, ОС, Nginx), для сбора системных журналов и файлов. Cбор, преобразование и сохранение данных в общем хранилище событий из различных источников.
